[I/A][日/台]為了誰的鍊金術士[玖] -咁多泳裝SKIN 我丁得邊隻啊?

日資開發商 Fuji Gumi Game 2016 最新派台作品
曾參與FFT系列開發 及 前作 Phantom of Kill 的開發商
主打 SRPG (即戰棋) 系列遊戲

唔好講咁多 俾D囡囡你地睇左先

唔夠侯?
自己入game 抽黎丁啦 仆街

遊戲簡介:
如果有接觸過FFT 其實係唔會陌生
game入面所有角色都有三種職業俾你自由轉換(前提係你要滿足條件)
例如 戰士 盜賊 法師 etc...... 各種SRPG 王道職業

而當你解放第二個職業後 可自行配置角色的技能
即係話, 你隻戰士識出魔法都仲得

玩法:
傳統SRPG玩法
每次可以使用4個角色(固定一格為主角) + 1隻傭兵(即朋友) +2隻後備 出戰
以消滅 or 擊退敵人為目標
game 內亦有3v3 pvp 對戰

連機系統:
而加每隻app 都會有連機制, 呢隻亦都有
可以用line or 全地域連線
而此GAME既本地連線範圍頗大
所以可以直接用本地同身邊既朋友一齊玩

網址:
iOS:
AN:

日本資料網(含首抽參考):

To newbie
如果你玩耐左 你就知道補其實係冇太大必要
因為呢隻係鬥秒既game

而衣加有咩可以做 除左升Lv
升Lv係必要既一環 因為除左角色等級有限制 同時商店都會有限制
如果岩岩新玩 我會建議你做以下既幾件事
1.星期六日 錢關
2.Crossover Event
3.衝到25級
4.儲錢買25級shop入面既十連武器卷

第4點點解
老屎忽們都有打過寶庫Event
而衣加入坑既新手係唔會打到
寶庫有咩打？
入而可以打Job9-11既職業裝
往往新手最易卡Job Lv既就係9升10
而岩岩講既卷有咩用
可以抽到Job9升10or11既職業專用裝

角色突破LV上限路線 :
抽 / 魂碎關 (每日三次) / 商店 ( LV25 / LV40) [要用石買]

石可以點黎?
每日LOGIN BONUS
鬥技場 每日BONUS (排名爬升都會有BONUS)
解任務
打公會(共鬥)有初顏石同唔人打先有

綜合新手包 歡迎打包
誰ガ為のアルケミスト屬於SRPG類,
回合制戰棋遊戲, 進行遊戲時需使用"體力"開局
體力上限根據帳號等級而定 帳號等級越高體力值越多
體力消耗後需使用時間等候回復, 每5分鐘回復體力1點
另外系統於每天晚上11時(日本時間00:00)送出分別5次240點體力
另外魔法石可以回復體力 每日最多三次 每次120體力 零售價分別為
第1次 : 50石 第二次 : 100石 第三次 : 150石

刷首抽:

首抽泛指完成序章後的新手十連
而新手當完成序章後會在郵箱收到特定數目的魔法石
(數目視乎當時活動 但最少會有500石)
新手十連價格為 500石 > 1500石 > 2500石 (限期為開始遊戲後的一星期內)
而序章中會有一次抽獎機會 這抽叫戰鬥抽, 雖然必中五星 但請分清戰鬥抽和首抽

新手刷首抽首那一隻比較好 ?

首抽建議

平民六屬天王 :
剎那セツナ[風屬劍豪]
克莉瑪クリーマ[水屬天侯師]
阿爾貝露アルベル[暗屬機械師]
菲亞莉莉フェアリリィ[光屬天侯師]
多蘿西婭ドロシア[火屬死靈]
梅芳メイファン[雷屬武術大師]
角色成長 :
每隻角色會有 2 - 4種職業
初始職業會有所不同 而角色三種職業亦會有所不同
所以角色技能配搭千變萬化
要放第二職業 及第三職業 需要將角色等級上限突破
分別為 5突 和15突
突破等級需要使用角色碎片,
碎片可由雜貨店 ,抽到重覆角色 使用魂卷抽 等方法入手

免費角色 :
每次Crossover活動都會推出特定角色 給玩家刷碎片合成角色
而沒有Crossover 時 會有以下兩種情況可刷免費角
1.新角色Promotion

1的時限大約14天至21天

而免費角色 除了能力稍差抽蛋角色外
其他配置都一樣
(免費角色 全部可進化至五星)

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

Q&A

1Q. 洗唔洗刷首抽?
1A. 要(戰鬥抽必中五星 請按心儀角色開局)

2Q. 我有隻ザンゲツ點解佢第二 第三個職業鎖住左? 係咪要升爆左先開到?
2A. 鎖住並唔係因為要升爆第一個職業先開到 而係要突破隻角色, 突破5次開二職 15次開3職

3Q. 突破要碎片, 咁我要點先有?
3A 1.抽重覆角色 2. 打Event既魂卷關 3.去SHOP買

4Q. 其實隻GAME個傭兵有咩用?
4A. 傭兵係你D朋友 你要俾錢先請到傭兵幫你出場打怪

5Q. 我自己都夠打啦, 咁唔洗要傭兵都得啦, 要俾錢
5A. 唔是, 你要俾錢, 人地都要俾錢, 佢俾錢用你既時侯 D錢真係會落你袋

最近佢更新埋每個角色出身地比大家睇
方便大家睇睇 賊男 同 免費花婿
兩招隊長技可以比邊D同國角色食到
Link:

新手可以使用以下途徑儲魔法石 :
1. 完成全線, 每章有五話 每話完成後會送750石
暫時最多可領9750石
2.每月login 大概 700石
3.鬥技場 (每日位置報酬 , 刷新新位置)
4.打共鬥(協力)初回顏合共7700石

Job Lv
Job Level 最高為11 (5星)
Job Level 是提升角色能力的主要途徑
而升級Job Level 的裝備 在 Job 1- 8 時 ,
只分開文職 及 武職
但到了Job 9 需要使用個別職業的裝備
個別裝備可以由 限定關卡入手
而沒有限定關卡時可以 使用 價值2,000,000 的十連裝備卷抽出

Job Level 建議全升 最少也要練到 Level 7
當到達Level 7後 職業技能都會全開放
而職業技能除了使用於本職外 還可以使用在 二職或三職中
可以自由配置

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

火屬 :
哈薩露ヘイゼル[機械士]
維特爾ヴェテル[神聖騎士]
千早チハヤ[舞姬+]
多蘿西婭ドロシア[死靈]
史特莉耶ストリエ[暗殺者+]

水屬:
奧迪馬オーティマ[幻影法師]
蘿菲亞 ロフィア [奇術士+]
克莉瑪 クリーマ [天侯師]
命 ミコト [神子]
尢拉絲 ヤウラス [雙劍騎士+]

雷屬 :
菲亞 フィーア[幻香術士](四誡)
梅芳 メイファン [武術大師]
阿魯巴 アルバ [獸使(M) + 商人(S)]
卡莉絲 カリス [狙擊手+]
影山 エイザン [鍛造師]

風屬 :
阿哈特 アハト [七鬥術士](八誡)
剎那 セツナ [劍豪]
拉芙 ラーフ [奇術士+]
賽妲 セーダ [疾弓騎士]
弗拉梅爾 フラメル [獸使+]

光屬:
卡蘿露 キャロル [商人]
札因 ザイン[領主]
妮卡 ネイカ [鎧魔道士]
萊爾 ライル[遊俠]
菲亞莉莉 フェアリリィ [天侯師]

暗屬 :
巴斯尼 バシーニ [機動騎士]
亞絲瓦德 アスワド [暗殺者]
庫丹斯坦 クダンシュタイン [魔槍騎士+]
阿爾貝露 アルベル [機械士]
蘿莎 ローザ [龍鬥士]

新前十 :
1.拉哈爾[火屬魔王](魔界戰記 X 夕力夕乂 已絕版)
2.吉爾伽美什[雷屬英雄王](Fate : UBW X 夕力夕乂 已絕版)
3.諾克提斯[水屬路西斯國王子](FFXV X 夕力夕乂 已絕版)
3.奧迪馬[水屬幻影法師](聖石系列)
3.艾拉尼亞[暗屬帝國準將](FFXV X 夕力夕乂 已絕版)
6:阿哈特[風屬七鬥術士](聖石系列十誡眾 - 第八誡)
6.菲雅[雷屬幻香術士](聖石系列十誡眾 - 第四誡)
8:巴斯尼[暗屬機動騎士](聖石系列)
9:剎那[風屬劍豪](常駐)
10: 克莉瑪[水屬天候師](常駐)
10:菲亞莉莉[光屬天候師](常駐)

2017年7月14日起所有角色職業有所調整
詳細
現正進行的活動:

誤導者名單：
不斷更新
原子力帆船-頭號人物
不停強調自己係KEKEKE人物
但唔知做咩走入嚟亂吠

真難改名字-二號人物
叫人走去換法師
(呢隻GAME法帥係弱智)
不停自認為正確思灌輸俾人

有D思路知點打

打住FGO等你攻略

on99
上修完爆上千七血

⼁上修左架啦？

死宣

唔好再貼啦 唔想知呀

搞到我想砍掉重刷首抽

等我貼哂三個acc既八戒出黎俾你丁

咩game
上修舊角同時唔係應該keep住舊屈機角唔變咩，強化屈機角有咩平衡？

佢冇buff你角色 佢buff你職業
你女武神已經加好多血

POK真係辣殺驚黎 仲要迫鳩人手動

但係八戒本身個數據已經好高。
再強化就破壞曬平衡。
咁玩法八戒入場分分鐘已經兩千血。
四戒又上千三

920

唔關事 係佢想搞死魔王先SET高血

等睇隻驚變白貓

返緊工留名

魔王都過千血

在坐各位都係垃圾

佢加所有職血係因為隻隻角都俾魔王秒
佢加係想令到魔王冇咁易秒人

🤔🤔🤔🤔
諗深一層其實出發點幾好，似番srpg，唔係鬥秒

Btw
Ex1點打？

你想講普通EX1 定係 極

普通。

求其掛都得

有無例子？

魔 王 龍 八

龍係龍女？

無龍女用咩代到？

求其啦 果關野好易掛

Thx我無角就練到

自選選左陽劍 無簡到天候師 有d後悔

我見陽劍buff 天候下調 諗住陽劍勁d

你唔係選左水幻咩 仲有得選陽劍？

我重玩左 刷左個剎那水幻玩局

哦...都揀左 照用囉 天候又常駐既 大把機會抽

我之前唔知隻暗魔槍咁勁 早知唔re

魔槍唔太適合起手用 剎那好好多

我係剎那起手

你揀左魔槍我驚你棄GAME

果時係剎那加雷武術起 抽多隻剎那同埋一突魔槍 自選就簡陽劍 點知佢buff左

想問台服出左幾耐
有啲心動入坑

出左兩星期 利申雙修

2星期
但我全新手 追唔追到進度？

要追實追到

但除非 對日文無從入手/無興趣 或者 想慢慢睇劇情
否則新手入坑建議玩日版 比目前台版好好多

日文廢j
應該都係玩台服算
刷首抽係del game 就可以？
我見佢有4個方法開acc
係咪用遊客定個dena登錄？

。。。咁呢層我就答你唔到 冇玩台版

答你唔到 因為冇乜點入台伏
正常就DEL GAME就得

Anyway 入坑入日服會好過台伏
最起碼兩點有好大差別
1. 新手福利
a.顏合石(連線朋友石) 日服比台伏多3000石左右
b.新手login日服多台伏 1000石

2.課金價格 + 抽角價格
a.3STEP - 日服 500石 = 第一個十連抽, 1500石 = 第二個十連抽
2500石 =第三個十連抽
台伏 500石 = 三連抽 1500石 = 5連抽 2500 =第一個十連抽

同為4000石 但台伏比日服少22個機會

B. 日台服都有新手自選卷
日服賣300石 但台伏賣600石

總結 : 台伏掛羊頭賣狗肉 明搶
其實玩呢隻GAME唔洗日文好

想睇戲情

劇情上巴哈 or 入line group 問人仲好
台伏d 譯文九唔搭八
少青可以譯左做人類
而加大部份人都係入坑課金玩日版
hea玩睇劇情就台伏咁樣

日服開左好耐 新手好似好吃力
Btw 唔該巴打咁詳盡解答
我會再睇下點
隻game輕課得唔得

輕課更加要玩日服 因為呢隻game係同佢鬥長命
除左合作角冇碎片刷 所有自家角都有得俾你慢慢刷碎合隻人出黎
而加冇乜必要其實都係每個月買月卡就算
日服既話唔係打鬥技 其實唔會怕太遲
何況而加改左版 啲人物組合又要配過哂
而加刷首抽就跟第一頁果啲去刷

JHKJXDFN
日版求朋友幫過ex拎獎勵
諗住8石接關

加左

thx

原來冇一個無料pool有八戒, 可以抖到再出喇

等聖石POOL/屬POOL

新手留名

ADDED

POK 合作第3關已卡

冇得借好友打,點過晒10關

U r not alone
已放棄

唯有升下D 人盡力打

冇閃閃

閃閃唔係必要 不過最好就腳程遠 素早130左右

小畫家質素 請見諒

打之前要留意
最好一開始唔好快過中間2隻魔人 2隻魔人只會中間圍圈行 進入攻擊範圍先會打你

每隻顏色對應返
-好似黃色咁 打爆黃石 黃魔人會消失 黃圈位會出另一隻魔人
-藍色同上
-黑色石你D角色未上哂前 千其唔好打爆 打爆咗黑長方位會出牆
-打爆紫色石 紫圈騎會消失 紫正方位會出牆
-綠圈位會中毒
-啡色 先打蟲後打石 *粒石2千5血 最好普攻一下粒石先 然後打死蟲會圍你牆同出增援 打爆粒石增援會消失 牆會喺下一回合消失
-粉色同上

打死火男 同 暗弓唔會有增援
打死雷暗騎 會出2隻暗騎 喺黑牆左邊
打死水槍 會出2隻合作女角 喺黑牆左邊
出嚟嘅牆唔好打 留畀敵人打
敵方人類角會中時停 其他唔知

有啲想重刷

返工，未得閒試

基本上我係用隊長先打紫石 其他人行去黃圈空位附近
跟住打黃石 黃圈魔人消失 黃圈位出嚟嘅魔人打死佢
然後藍石同上 *最好用遠程攻擊打爆 行去中間位 水槍就會行動
火男同弓會自己過嚟 打死佢地
跟住開始向右邊行 水槍 同 雷暗騎會迎擊 打死佢地 會出增援 然後再打爆黑石 出牆囚住增援
跟手普攻 啡石一下 再打死蟲 出增援唔洗理 再打爆粒啡石 增援消失 出嚟嘅牆下回會消失
最後粉紅石都係一樣 普攻一下 打死蟲 出增援 再爆石 全部增援都會消失

冇野好刷

EX 攻略好詳細

千本櫻是咪冇復刻到？

突發!!!!
Pok可以con機

條件都改左

我想問聖誕關d coin點打最快？
Ex一場得7粒

講依D
不過今次合作應該得一關極

7粒已經多......

入去睇下先

考慮用奇術代替都OK架
仲可以時停隻火男打都唔使打

哇 冇上黎一排 咁多人吹捧八戒
四戒勁好多啵，灰機話係閃級

btw新個隻風屬旅藝人點睇

新手來講係咪魔槍把槍最易打到？
水幻唔識打

thx 繼續求

八戒同四戒 同一個級別 仲未到閃閃級數
灰機啲野睇完就算 佢都話水雙好勁架

獸蘿有用 可以入手

八戒

依家殺戮個主角係咪都要刷滿？
定係拿拿臨推到第三張刷碎先

仲廢過主角

洗唔洗刷黎埋屍爬塔

話說我之前無水角
兩關受繼大義打極都打唔到
上面掉石仔同射箭果班好
就棄左果兩關無打。
然後而家王子瞬移上去開無雙。

我想問下，打水幻專武果關有無新角攻略法？

刷左先囉，有素材多先升佢
但天照你刷哂啦？

水幻專關唔係攪掂左下條友就得啦咩？

識時停同減傷

未打

刷天照先啦，好J呀

新手仲未有LV85角

好

想屌好耐，點解本家聯動會hea咁撚多

出二三手職都算，屌你老母個搭配係咪鳩搭？

不嬲免費角都係咁 你望下隻免費新狼先

我話新劍豪

想問下日服有無2陪速 之前玩台服玩一陣就有

日服突登唔加落去 2倍速多數都係D大陸化左既驚先有

算啦 幫你儲石

謝謝你

都唔係既，素早咁高

裝備兩倍去到幾號？
定個個週末都有

唔定時 有時係角色碎X2 有時係半體
有時乜尻都冇

我淨係係咁刷錢

角色碎兩倍 一年一次

岩岩完左第二章 紅毛好型

黃毛先型

求分別

佢第二個step是咪加左價？

平均300石一抽 我真係代台版新手多撚謝佢

500石3連
1500石5連
btw都係全藍

1500有償50碎 抵唔抵屌其實

Gogogo

睇佢個勢都冇咁快出自選十戒

5steps得碎

想問9格自選簡咩好

有腦的人點會課架？

睇你有d咩未有啦
得好少選擇，冇話邊隻特別勁，巴哈好似列晒出黎
好似係

頂 拉左個frd落坑 佢搵到個fb page買首抽
王子加剎那 幾百碎 再加幾張聖石卷都係百幾蚊
之前刷咁辛苦都唔知做咩

淘寶好似仲平
雖然未買過

我買左月卡都廢是轉 見佢直接3突水幻 王子 好葡萄

有光機械師 諗緊簡唔簡暗炮好

王子唔係絕左版？

之前刷落 正如我都有個分身ACC有王子龍女LV1

係15突先岩 開曬三職

心思思又想買
老手們覺得值唔值
買隻魔王

影張相睇下

誰姫泣個pool有無勁角？新果兩隻角如何？

好快嘅劍豪
好遠嘅弓手/狙
簡單嚟講
即係冇力

新手問問 台服日服分別大唔差
台版進度係咪差好多

台服新手想問係咪等
金閃閃同魔王先好All IN?
仲有邊隻係值得All IN

台版都未必有合作
我就陽劍已經會all in

想問下邊一邊好起手?

差別上兩頁有講 可以望一望再睇下入邊個坑

唔好冀望台伏會有合作出俾你 就算出都係呃你錢
單單以今次 日台兩個版都做緊合作
上兩頁有抽角對比 你可以望下

上面果張 日服有剎那可以開波
留石抽聖石八誡 OR 而加抽RH合作果隻風屬獸蘿
下面台伏團長可以用 但過多一掛你都係要換

唔該哂巴打

已經課左pack

台伏課1pack 日版夠你做半個壕

比人時停左點算
風水師招回血係味解唔到

台感覺上真係好伏 我都係玩日算

所有驚台版=搶錢版

所有buff都可以用技解
例如教授既預防藥

日本人台灣人都要食飯
羊毛出在羊身上

黑仔到仲刷緊教授

"『八卦』豊穣大地
指定范围内的友方角色HP回复&指定回合异常状态无效"

應該係事後藥?

預防藥呢類技 事前事後都解到

而家唔係有隻光屬免費神子教授咩？

天照2職咪教授

用舞娘定奇術+

千早果個係舞姬+
所有角色有+職就用+職

係喎
仲刷緊商人

水商好用好多

刷晒全部就對了?

梗係啦

台伏新手，拎咗泳衣
想問問應該升邊幾隻，玩咗幾日都唔喺好知玩緊乜，雖然睇晒攻略

有課？

無

最底張圖
左上角火團長，
右上角黃泉
右下尾二雷炮

好的，唔該巴打

舞+個用途比較戰略性
有佢係場上面你過多2-3個回合會好明顯feel到對面弱左

不過你「升」嘅意思是咪指裝備品升job lv?

喺，d碎片有排儲
黃泉睇攻略話忍者先勁

無課咁快抽曬d石

黃泉點玩都唔會係忍者勁

巫女

黃泉係身材同樣勁

唔喺掛，中晒伏添

得返三日 唔知刷唔刷得切水商

係咪淨係刷碎片就得？ 好似無特殊裝

係 我刷到75已經冇心機刷

因為唔係合作角
btw完成全部任務好似得20突

80都夠啦

我之前完成任務得15突+55碎
係前兩日見佢升左上一線先刷滿佢

升左上一線?

水商最後果關點打
借左朋友85剎那都輸

貼BOX 睇你有乜

你會發覺用LV60不如用LV85免費二線角色

差搞 最起碼你要升好隻風獸先

風獸有排都未3突

新手 想睇買首抽買咩 好

日版/台版？

應該點玩落去

新手入坑
抽邊個pool好？

日 水幻 王子 八x?

利申 日版

新手pool/聖石pool

系咪推介玩日版多過台版？

日版福利好台版好多

巴打 你game名叫咩 加我好友借隻85魔王比你硬推

Id DW1NVOMP

陣容方面
隊長 火鐮刀女
隊員 水幻 水商 風劍
全部係後面企 水幻補血 水商加魔王速
風劍執下雞都夠贏

正常如果買acc
首選三隻 魔王 金閃閃 王子
三隻有齊固然好
冇就三揀二 或三揀一
呢三隻都要留意返佢有冇專武
因為冇專武同廢一半武功冇分別
由於呢三隻都係絕版 所以會比較貴

新啲既就八誡 同 四誡
但呢兩隻就可以自己刷

台版同日版差別詳見post內前幾頁
之前講過有乜野分別 可以望一望

頭post果堆推介就不適用於台版 因為版本唔同

但當你玩左一個禮拜台版應該知佢有幾伏

新手如果想快手脫離新手期
就抽新手pool先
最fit既起手角都時都係剎那
可以對照返第一頁中日譯名

如果你想連之後打Ex 異層塔都穩啲既話
就抽聖石pool抽八誡
但八誡就限時先有

你可能會問：咁我抽剎那 再課金買新手卷換八誡得唔得

我答你唔得 因為糞營運收埋左隻八誡冇得自選

冇得刷喇

望埋下面果個reply

唔該晒 btw 魔王 同 金閃閃係咩黎

訓手pool兩次十連 中暗殺同千舞 戰鬥抽中當忍

比D意見

this ac 50蚊 ok?

重刷啦 練過好快姐

無隻特別勁...

我諗新手來講都值50 不過你如果想長玩
建議你加錢收個一個有 魔王/王子既ac 要有專屬裝備品+專武
因為將來打咩都好 有同無效果差太遠

係邊度收有魔王閃閃ac?有都應該幾貴

岩岩上淘寶見到魔王閃閃85王子77齊武具ac2500人仔
原來隻game ac賣到咁貴

人地可能抽上萬蚊

買帳請自行承擔風險

其實我唔明點解要買帳, 全LV1就話遮

因為如果要魔王王子jm ac一定唔會係初始

我呢個 初始 ac 黎

王子 1lv ac 係咪 升唔到上去

冇錯

想問
同職唔同屬，起始都係5星，數值是否一樣？
例如風劍豪雷劍豪，唔jm其他職

每隻野數值都唔同

咁我係咪 買 呢個 好d入面有4000石

魔王閃閃有自選
王子有補底

英雄王未開始玩
我都係得王子魔王
加埋抽左差唔多4000

閃邊有自選

台版抽到藍髮女 賽蕾娜 , 請問強嗎?

有冇圖，唔知乜水嚟

狗也不.....

未課所以唔知

射唔射到新火主75好

魔王閃閃85，唔係2500做到嘅事

垃圾黎?

好聽啲講，有愛就得
難聽啲講，垃圾

當年抽左返黎未升過

終於過晒POK 合作個5關

要將D 囡囡升上60LV 先夠打

光女 我連JM都無動力
火男 其實用三職勁唔勁

咪話有魔王比較先覺得佢廢
唔做比較其實佢係勁野
呢條問題我答左最少5次

我想問三職勁唔勁
一職應該唔啱我用

Stocke唔用主職唔會勁 隱密個不嬲垃圾職

即係台版暫時所有都唔值得投資?

你可以睇返上幾頁 打左堆對比出黎
睇完再睇你覺得投唔投資

日版 新手抽完新手pool個三step之後抽邊個pool好

留石抽聖石
最好就POOL你個BOX望下

新手想問呢張野有咩用

子遊巴打隻野一隻野曬ex成關
不過借左無碎獎勵

8戒?

應該係
另求frd打十場拎火男間諜專武
依家先打左2場

主線掃蕩卷

兩隻都係65八戒 係咁上下

台伏更新咗，抽咗兩次500
中得依隻藍毛

兩次500 3連 識玩

協力有85八戒都唔出。
個個一見你用八戒就衝出去射一下大技就自殺當掛機，要自己一個打。

曲線曬角
85八戒用咗幾多

Ex3有無攻略
點樣引隻藍老鼠去右邊

睇完都唔明

搵個八戒朋友 之後SET AUTO

正解

簡單講即係聖石第八誡可以單挑
或者
在藍色老鼠郁之前殺晒山崖上嘅機械人

主線終於出第4章 不過要等到8月

雙八戒開完AUTO望都廢事望

有無有八戒既巴打有位加我
KUG5CCVI

又係女主角
正

已加

加了 如果我set左魔王話我知

終於草到150碎。
換角定等抽中好

巴打隻魔王係咪直接用4000石買到滿？

刷完了
隻野硬到痴線

紅毛係第二章出黎變左奸角

你打埋落去先

其實條女係咪真係死左

完全唔識日文 淨係睇動畫

第一章條女？
可能聖石既力量令條女𣊬移
洛基都係咁

買左唔只一次4K

課長

係精神既

岩岩抽曬500 唔知練邊隻好

有5星必中卷

我抽中左男光魔銃

炎龍卷都係五星

真係恭喜哂你呀

呢個打完第一話
點開第二話

3條KEY分開用

岩岩新玩半日, 見到好多POOL同活動關, 有啲唔知點玩咁, 係咪刷住主線先?

日/台?
日既話係
台既話求期啦

日服, 咁我推下主線先, 一開始咁多體既

屌, 中隻85咗既角

中左啲兩隻 升唔升得過? 同埋駛唔駛刷專武?

垃圾

中唔到

有既話就升 升完就打專武
單人唔夠打就開連線投石抱大腿

王子劍4星唔夠碎點up 5星

THX

逼人玩埋佢個2隻驚既

有武器本體 可以用百搭金武碎升上去

好易玩姐

EX1 雙魔王
EX2 未打

係唔想玩
D動畫崩到

咁條key點黎？
我得一條既

三隻game聯合活動黎 玩完呢隻game個活動送一條key俾你開第一話 要開埋二、三話就要玩埋佢地公司出既忍夢同殺戮魅影既活動拎埋2條key

不了

但有五星確定卷WO

要搞幾耐

煲兩日都夠 加上兩隻驚Alv升到50 有石送

都係不了
課金抽都無咁嬲

佢之後都係會出連動 所以而加佢公司全部game我都升哂

隻陣珠好似幾過引

佢送5星卷果關已經開左？定要拎曬3條先睇到

拎哂3條先開到

原來係咁 POK好難打

ex2 用四隻雷屬

利申：ex1,2共鬥打左，單機未打

又係閃閃玩哂

咁撚難打既 唔係忍暫個隻驚

森之護人尾關隻機器人點off 回血？

有冇人知ウズシオマル呢隻係咩黎?

觸手

邊關打?

天照第五關

可以淨殺佢之後撤退
我用魔王+神燈

唔洗撤退啦 順便刷天照碎

第一日已經刷滿🤦🏻‍♂️
屌佢個任又唔計

日日有500石10連

新手想問
突破會加數值 但升2階 3階既JOB LV會唔會加強1階職?

Job master既數值所有職業受惠

POK真係唔想玩, 又load得慢, 個system又麻煩又複雜
忍夢都還好, D圖都靚又輕鬆

Pok好無聊 技都無得出 又難打
第三關唔夠打了

POK要隻角勁 要4星開始培育
無技能 係因為要5星打角色關先會開到

POK升兩隻上60就夠打event

地上面啲回血球

好在有得con

POK戰鬥重點有3樣
1. 迴避
2. 一擊必殺
3. 追擊

基本上高迴避已經玩哂

屌，原來pvp可以skip🤦🏻‍♂️

唔識玩
我4隻角差唔多50都唔夠打

估唔中風屬中砂糖
終於有啦

恭喜

pok而家有高exp關

日服?

YES，呢7日內都有日日500十抽
已經第二日

入坑要及時 台版 應該500 3連就有份

即係邊關

仲有經典加價版1500五連

逼人課金

即刻狗衝日服

打晒了
打唔過食石
都唔會認真玩

想問下 上期個限定隻火男應該點配搭d技術

D被動技多選擇到唔識揀

唉🤦🏻‍♂️
唔記得今日有超錢刷🤦🏻‍♂️
琴日又刷左個眼罩🤦🏻‍♂️

FF個隻?
唔建議up個隻

上個post有教

玩完

終於岀隻高位雷屬俾我

有低位雷屬?

你坐咗幾耐
仲FF緊

我個倉成堆垃圾
打塔水關慘過食兩舊屎

抽左2000
雷占同雷花嫁咩評價

垃圾

點解會抽到step2

無雷屬
唉算啦 沖動左

啱啱轉左拳聖+
好似中左伏
招大要60魔
加埋招3倍攻要72魔

俾張圖你參透下

用眼罩咪得囉

聽日又開始刷眼罩

係我就等雷十戒

卜
台服新手 課左個月卡 想問下升lv過渡應該出邊幾隻

唉 衝動想抽水天氣 all in左都唔中

想del game

呢隻驚要慢慢玩

5星升曬除左第一張圖隻男暗劍 木弓都可以升下

中曬4隻水屬5星 就係唔中水天氣

紅頭男主呢咁
5星4隻除左男暗劍+木弓+紅頭男主好冇

主角基本全部都要升 唔升打唔贏主線

台服趁未入坑太深早走早著
日服7日500石十連等緊你

屬up都all in

喊岀來

衝動是魔鬼

我都想中番隻水拳

突滿左之後中左兩次
但本身果隻係刷碎刷返來的

老是常出現

邊個係聖石pool？

未岀

呢隻限定常駐

台伏咁差咩

唔評論啦 玩哂兩個版本感受下

有無人可以add我 新手 YRIFR5SZ

小弟開左個 台版whatsapp群
有冇巴打想一齊討論下
暫時有32人

都幾難有人同你自爆

新會員引爆計劃

台版去開新post啦
叫水魚養成計劃

點解唔開tg group

想問campaign 果度打邊隻怪拎屬石？邊度打？

太陽之鍵5話，可以打完王之後退場

巴打Share個whatsapp group link黎

台版劇情第一抽固定係果隻

有光弓,算係咁

時代的眼淚

你地有冇咁易中5星呀
利申依幾日一次500都無射過

昨日水屬池好多巴打五百一抽都中紅
雖然好多都只係2500魂點

中埋既野隻隻都係限

想問邊隻值得練？同埋啲四星有冇用？

次次抽都重複 不了

上面235
下面14

Thx

買張裝備卷大把紅啦

啱啱射咗500 屌 好似可憐我咁 出2粒黃畀我

新手想問練邊幾隻好？

剎那 風劍豪

下面練哂啦 咁少英

比我會練埋雷商tim

抽晒?

又碎

屬up不嬲伏
10個人分10%

屬UP 500又真係抵玩既

想問下面第2隻有冇用? 岩岩500抽到隻, 新手咩都唔識, 見佢都好多角可以用, 4星又可以升5星, 有啲亂

光屬有7隻5星我都無 琴日抽出2黃8藍 我係唔係做錯嘢

之前大執左大部份職業
蘿莎而加可以玩跳跳忍

⼂⼀⼂⼃⼀⼀
新手想問應該升邊隻 無玩過呢類game

重刷
同埋玩日版啦

睇唔明 其實有咩分別

日版 版本新台版一年

好多時都因為睇唔明放棄

以前玩pkm都係咁玩啦

反而轉英文睇唔明

台版長期冇人

跟教學做一次就明架啦
漢字都幾多
真係唔明就cap圖放上來，有人會答你
台版就算俾你抽到三5星起手都未必夠日版是但抽一隻5星勁(好似係)

一隻8戒夠做啦

台版星期一冇經驗關
刷素材職業証可以唔跌箱

即係日版初期環境

趕客VERSION

待遇差呢，初顏合10個之後得20石
我而家台版d角都升唔到lv , 反而肝左兩隻活動角上15突都好抽過班撚屌5星

一開頭抽邊個pool好

而加係新手七日POOL

幾時有新野？
已經刷左廿二個眼罩

後日掛

又多隻暗隊隊員

幾好呀 高素角 但AI冇用要手動玩佢先有用

有專武，親生仔

想問下魔王係邊隻 點既樣架？

同埋我突破左5次開左新職 點解話未解放職業既？

1. 魔界戰記合作 宜家抽唔到

2. 要打職業證 可以去協力關度打

柒閃 王子 魔王
3大神物 不過絕左版

魔王

王子

金閃閃

頂個行第三隻

三隻都係合作角色 暫時都係絕版

我成日見到人用王子, 好撚勁

唔三連射地板的話 算勁既

如果3連無charge time我覺得係閃級

花式曬角

唔詠唱大範圍3連

無啦啦貼先叫曬囉

無柒閃都可以雷幻代替既
我覺得2隻差唔多

人地問我答都叫囇角…
咁下次等巴打你『 描述』番隻角色出嚟比人吧……

唔同閃閃普攻優勢大過4奶

打撚到咩

但課長打

自選⼀⼁乛⼁⼁我邊隻好？

自選要邊隻好？

冇隻揀得落手 唯一可以揀係團長

仲要限時

日服開服都係咁？
好濕尻wo
限時點刷呀

用最舊既斬月+雙奇術 刷新方法打吧
背多芬場啫 又唔係怒鎧場

團長係左上？

升唔切啦，砂糖斬月太晚成

完全唔知台版想點，機車有+職用

根本個version九唔搭八

開ser一個月就buff拉米亞

咪撚玩台服啦

獅子王之進擊點拎3体以上敵擊倒？個個食唔同技

伊莉沙白呢？

新手想入坑
有咩要注意
台服同日服有咩分別

新手入坑永遠都係同你講玩日版
有咩分別可以睇返1-10頁 果度有講大部份既分別
同埋始終台版係代理 執都係執台服先
加上好多因台版未必會有

thanks Ching
返屋企刷完首抽再上嚟

以超新手嚟講 團長同伊莉沙白都可以
不過團長好D

鬼叫日服清哂體冇野做

台服

想問啲角色點樣可以MASTER ABILITY? 係咪每隻條件都唔同?

升到lv80=20突

中間果隻就係下一隻魔王，冇魔王王子閃閃既到時記得死都死一隻番黎

又登

你地平時點清體？
唔想再刷眼罩

清黎做乜

擺係度好浪費

冇野做就唔清好似係

有無巴打ma左女海賊俾我睇下？
升到75就做左倉務員好耐

陣間ma埋佢唔該

刷炎神

咩來？

另一隻地上最強

首抽唔中S個4隻，但都有成4-5隻5星，開唔開得波，唔知合作個d勁唔勁

鍊金壼一日三場真係好撚賤

俾我就實開，但其他巴打實叫你唔好開

機會來了

有乜野機會? 新手唔明, 求指點

750 3抽既話 仲值唔值得抽?

唔值

對老手黎講 : 750 正常唔會抽
對新手黎講 : 你真係想追4 8戒既話咪抽風雷POOL

聖石系列POOL
有幾隻比普通POOL既角勁

但新手刷唔到裝，要俾石買

咁我開住波先，唔該咁多位巴打

原來得3step

即係其他POOL唔建議抽, 要抽都抽風雷POOL搏下中4 8戒?

水雷風都可以抽 其他不了

3回750 不了

咦 計落都係一樣250 1抽, 咁其實冇乜優惠, 但係4 8戒對我呢啲新手又幾吸引, 聖石POOL之前有冇出過500 10抽?

有
新手抽唔到咪開過第個新ac

留石等8月1啦

如果你話岩岩開始又未真係玩左太耐
咪等下星期再開新ACC抽
抽到之後再課金都未遲

利申幾隻八戒小號

岩岩玩左10日8日左右

想要隻陽劍 扔左750同1250落去都無

陽劍一日未出加職一日都冇用 而加根本唔會用佢 除左打塔

整定個FGG ID
到時真係刷既話都可以留個底

巴打點睇呢個ac
玩左一個星期多d

玩左幾耐?
刷哂石未?

咁唯有all in 四戒，

利用有八戒

玩左10日到
抽左新手自選 揀左暗炮
打到第二章第一話
協力石好似去到30個人到

趁佢未出新聖石POOL 刷定D石到時ALLIN

有無邊隻要主力升
因為我宜家唔係太清楚個方向
除左隻風劍豪係要升之外
我成日都拎曬d升d柒野

剎那 暗光 光弓 卡農 聖石二章神樂
雷姆

暗光同卡農係邊隻

卡農= 聖石女主

站說邊到睇雙角開左80ma未？

有得開果d個角色隔離有本書

請問完成左9宮格張自選角有冇邊隻推介?

佢果張辣殺卷好少野換
近排兩隻新小號換左火死靈

有無非明星隊組隊指引？
你地上開開全攻手定點？

要睇關組隊的

即係求其換都得?

睇你自己手上缺乜

緊係唔好求其換
你先睇睇自己依家有D咩隊同隊員先
再換番隻岩用既隊長/核心隊員
慢慢打上去

好似好雜，冇乜方向

真心有D雜 但可以向暗隊依邊出發

新手有野請問咁多位巴打
1. 水著角D EVENT是咪完左? 我指抽個D角定SKIN，唔多識分
2. 依家打林擒個D關下下打1，有無邊隻可以穿防定秒咁樣架?
謝謝

1. 你講緊既水著角係唔係天照？
如果係的話 個任重係到 可以解到
太陽匙第五關既第二個成就

2.新手的話 侍係最好既破防角色
但如果你玩到中期少少 如果雙隊長技的話
有D高攻角色可以打到破哂防

明白了巴打
天照我拎左，但我打唔到去SKIN個關，再升下LV先，我打緊碎片20-25突
其他合作角GE水著SKIN是咪都係要打上去?定要錢換

打錯，SOR

換呢隻ok?

Ok

300新手卷？

玩哂9宮格果張自選

乜有返暗炮咩 上兩個星期冇暗炮揀
BTW 有暗炮換暗炮

9宮格自選咩黎？

新手解完任務就會有一張卷俾你揀一隻五星角

個任係跟劇情去？

獨立任務
如果你係玩台版就唔會有

唔該哂, 咁改練返暗屬先

其實隻隻都要練 玩死一屬會出事

悶到仆街

今次出5 7 9

咁應該留石5 7 9, 定ALL IN 8好?

少年 你不是還有魔法卡嗎

最近都玩緊POK

!!!!!!

OLD NEWS

P4就實抽

世樹不思議2

P5

五戒
第1ジョブ 呪砲術師
第2ジョブ プロフェッサー
第3ジョブ 暗殺者

七戒
第1ジョブ 双刀術師
第2ジョブ 武闘家
第3ジョブ 剣豪

九戒
第1ジョブ 爆力術師
第2ジョブ 侍
第3ジョブ ウォーリア

●「聖石の追憶」にハードクエストが期間限定で追加されます！ 「聖石の追憶」にハードクエストが期間限定で追加されます！「カダノバ」、「クダンシュタイン」など、今まで登場した聖石ユニットの「魂の欠片」が獲得できますので、是非プレイしましょう！※十戒衆ユニットは今回の追加には含まれませんので、ご注意ください。 ▽ハードクエスト追加期間 8月1日(火)0:00〜8月10日(木)23:59予定

七戒 大獎

line group : nlr249

8月1號起
新入坑的日版玩家 解完九宮格會送陽劍乙隻

修正:
「聖石の追憶」のチャレンジミッションに7枚目のミッションが追加されます。達成すると、超激レアユニット「ザイン」が必ずもらえますので、進んで挑戦しましょう！
※チャレンジミッションに終了期間はございません

厹格追加一頁 共七頁
第七頁送陽劍

同送垃圾一樣咁送俾你

新手多隻5星都已經好好多 雖然我而加唔用

舊手有無？

有啊

光屬係雞係公廁

丁丁係__ 係__ __

早知300卷換水幻
依家都未抽到

光鎧成個雷姆咁仲要光屬

七戒好正

又有超錢關

而加新手入坑D福利好到ON99

陽劍突滿了

點好法???
利申：早2日入坑

咩Game會一開波送隻Top10俾你用？

仲top10

個頭俾八戒打到甩左

加個前字應該OK

前第一

日版貼台版有咩分別

同

打多一次

1.初回顏合石（連線朋友石）
日版：
1-10 每位250
11-100 每位 50
共得 7000石

台版：
1-10 每位250
11-100 每位 20
共得 4300石

2.新手自選五星角色卷
日版：300課金石
台版：600課金石

3.Login石
日版：新手第二日Login 送1000石
台版：新手第二日Login 送150石

4.優惠5step
日版：
Step1 500石十連抽
Step2 1500石十連抽
Step3-5 2500石十連抽

台版：
Step1 500石3連抽
Step2 1500石5連抽
Step3-5 2500十連抽

5.新手九宮格任務
日版：
分7頁 分別送兩隻五星角 + 五星角色自選卷一張

台版：
冇

如有未寫請補充

做人做狗自己諗

日版新手入坑, 首抽抽邊個POOL 好

新手七日pool
下星期二 就聖石pool

8月1仲有200萬download 慶祝

真係陰鳩公
年幾先得果200萬
仲要百九幾萬係刷首抽

sbt

吸引唔到人玩

做西左個頭
台版應該死得仲快

棄子，慘

台版令多d人認識隻game，變相地多人轉去玩日版

隻驚真係唔錯
遊戲性幾高
機率又唔叫太冀
課金月卡就ok

首10抽500石中剎那，係咪開得儲石等1/8？

巴打咁多石ge,我刷一次得1100石

係, 冇聖石pool底下首十抽中剎那人生贏家

打埋協力

好開局黎

1F1WKAET
有無巴打借女主俾我過3 4 3-7?

咁我仲抽唔抽新手抽剩返果2個STEP?

正常夠石抽埋 但你最好睇返時間 個新手pool仲有幾耐完
如果可以既話 睇埋聽晚再決定抽唔抽

過左未？

大佬, 我唔想課金呀

幻覺嚟架啫

未

巴打，如果我綁左FGG，IOS轉AN 用返個FGG login有無d石呢???

我記得要用普通職，轉左俾你
自己不斷刷到見到我啦

再生父母
我見到佢要我用然後0jm 3突果下灰左

仲有一關要用

Ios拎左既石 只有響ios系統度先用到
引去an會冇哂 但你再引返去ios就出現返

我聽朝先轉返，你慢慢

日版入坑

新手7日個pool 兩次十抽
加一開波綠村係咪收得皮

明白，唔該晒巴打，咁我抽完再引

想問下巴打 日版點刷首抽 清舊acc資料

And機
刷完 delete sdcard/android/data/3.alchemist/file/gu3c.dat

IOS唔識，要請教巴打，我係del app再download

呢個quest 係打邊關

合作非ex第五

天照第五關隻觸手
殺左王 KILL APP 入去再殺
殺夠30次先完左佢
咁就20體打30次 十分鐘應該解哂

同埋呢關點開後續出黎？ 用key開左第一之後就咩都冇了

要玩POK 同 忍夢
即另外兩隻自家合作GAME先會有
兩隻由零玩起
幾個鐘應該搞掂
升定ACC其實OK 因為自家合作一定會有

第一頁個LIST 有 兩三隻就可以開
如果有剎那就直接開 等聽晚ALLIN聖石

但手機平台GAME唔可以太煩，
玩家耐性有限，唔可以咁多野都唔方便，
要取個平衡點，
好似升技升20 下就要等我完全唔撚明佢做乜鳩仲唔改

技果度有咩問題
其實唔係隻隻人招招技都會升
有D 鬥技MAIN既你升左招技就有機會柒成世

Pok有無邊關可以快速升rank?

1日1回

强化篇

新手入坑
有咁多野抽應該抽邊部

刷咗首抽未?
抽500石10連一次嗰個先
合作500石唔使理

嘩屌你百幾rank

依隻易升 忍夢最難

忍夢50左好耐，pok反而唔識升
1日1回果個玩埋今日
強化篇都升得唔多
而家33

打主線咪得

其實pok有無地圖炮

有

POK大師

[quote]
1.初回顏合石（連線朋友石）
日版：
1-10 每位250
11-100 每位 50
共得 7000石

台版：
1-10 每位250
11-100 每位 20
共得 4300石

2.新手自選五星角色卷
日版：300課金石
台版：600課金石

3.Login石
日版：新手第二日Login 送1000石
台版：新手第二日Login 送150石

4.優惠5step
日版：
Step1 500石十連抽
Step2 1500石十連抽
Step3-5 2500石十連抽

台版：
Step1 500石3連抽
Step2 1500石5連抽
Step3-5 2500十連抽

5.新手九宮格任務
日版：
分7頁 分別送兩隻五星角 + 五星角色自選卷一張

台版：
冇

如有未寫請補充

6.
課金價錢
日版:
800HKD / 3000 NTD = 10000石

台版:
350HKD/ 1400NTD = 3000石

POK嘅地圖炮除咗被直接擊中嘅敵人之外 其他喺範圍入面嘅敵人最多都只係扣淨1血

課金仲有每月初購宦未寫

課金仲有每月初購都未寫

暫時 6比 0

請台版巴打講下台版好處

請問，pok合作個到有隻粉紅髮（女主?）得1星，但係得5突ge? 是咪要進化左先有得再突??隻野好似幾好J

Auto 2倍速
+職裝一日分兩個時段打，每段得一個鐘，令你專心工作

一星 最多五突
二星 最多十突
blablabla
每升一星多五突

有中文

明晒，thx bro

地上最強上修

新果三隻十戒睇落唔勁

係光劍豪有興趣少少

我懷疑我同你唔係玩緊同一隻驚

十戒池拆開分2個 夾雜埋全部聖石角 仲要3步變5步
依個營運真係無撚柒得頂

咁日台兩版 佢又真係對比起台版好既

有十戒自選，算係咁啦

見到搞到咁真係有D灰

今次有自選對我依D藍石收藏家嚟講又真係恩物

9仔定位同上位果幾隻暗角重覆喎，
咒炮配職好奇怪。
都係光劍豪有保證。

留名等睇你一陣抽完隻光屌出聲

Feel到隻獅子低素早move 3

我夠石抽500+500炸

如果唔係點會出酸post

隻暗會好過隻光 九成同八戒同級 但光雙只係水雙二號機
五戒都未知用法

9仔無八戒級啦
都未出素早同雙防，係咁勁就講埋啦。
好大陣火肌肉佬陣伏味。

光雙果個雙圍似未計金翅仆街劍，上金翅會幾屈

鍊金定律

Ok u win

係咪一定要申請日本Apple Store先得

係 而加唔知仲可唔可以轉地區

課唔課好。。。

師兄，一係就課一頁，一係就唔好課啦，反正三隻睇落都唔勁，係咪？

十戒自選卷換咩好

八四狗優先

越睇越想課

得隻剎那，有5000 石抽邊個pool 好

All in
出垃圾

聖石角有碎刷？

隻狗大獎
單職JM 未落太刀 157素

10000石應該ALL IN邊個POOL

抽左3次技巧派，新POOL中得過隻雷香幻術師，1LV都好高魔攻咁

兩個聖石自己揀

聖石大獎暫時係
八 = 四 = 九 >七 =五

500石中呪砲

咁好似技巧派好啲 STEP5果張卷係任揀一個?

9STEP先有自選
200石SHOP都有

屌撚左一聲

買過每日送石已經買到

唔知換邊隻好
睇定D

D box抵買?

5000石中呢d. 要唔要重刷

有無圖

RE
新ACC 開波抽武鬥派
有 8 OR 9 可以開波

而家開左好多活動，係咪建議全部刷哂？

搵人整緊隻75 等陣

百度有七家姐

技巧 武鬥都抽左兩野
出左4隻5星 可以長玩？
如果長玩既我要谷起邊隻先

升4戒

買左自選

已有4 9仔
係咪要入8仔

係

9仔素早要下修？

邊隻十戒最勁？

7 9都會
等賠

我見出3紅點知。。
係咪Re得？

慘

係 RE得 直接抽聖石POOL 唔洗抽新手七日

自選 4仔同9仔
揀邊隻好

其他都有？

就係抽聖石POOL出
繼續刷緊

無幫阿婆執橙就搞成咁

如果咁呢？
武鬥10抽全3星
技巧就2紅

抽左500石出陽劍，單抽左老虎仔

開定重刷

有8戒,岩岩500抽到5戒
4同9好難諗,唔知點揀好

九號呢三隻十戒最勁 可以開
開左可以買埋張新手自選同 200自選
200自選可以揀八戒

你想開得話可以
4戒可以用到好後
如果開可以課金買埋 200自選同新手自選
200自選可以考慮 8戒同 狗戒
8戒會岩新手用D

新手自選揀咩好？

200自選買左8戒之後儲石抽技巧pool?

之後就睇你喜好

好似好勁咁，但生理上接受唔到9仔

想請問依個係乜app 黎？

新手自選揀剎那定水幻好

隨你喜好 兩隻都有裝打
但剎那有常駐碎片關

我想問IOS同AN D石係唔係唔相通
因為我係AN到課左月卡 但係我平時係用IPHONE玩
原因但係我搵唔到方法係IOS到課,所以自己就懶係醒咁用模擬器課月卡
結果係IPHONE睇自己既有償石係0
但係禮物箱又會見到自己買左既自選卷

最後一問 到底我自選揀邊隻好
我得隻4誡

我諗住斬掉重練
係咪最好係聖石新果3隻/雷奶/木8誡？
d名唔識分

兩個pool 3step全黃.........

冇閃閃，自選唯有要大婆四

我琴日兩個POOL 加埋中左1隻大婆四, 但之前D雷碎比晒POK 雷劍豪

唯有暫時擺埋一邊先

呢張卷好似恥笑我有卷都冇撚用咁

有雷幻 獅子
換水幻定8妹好

獅子勁咩

抽左成4次7000石，終於中七妹

再upload過，SOR

主角3職啲証點攞

好耐無中過新野
對上一次已經係魔王

1千繼續出聖石角畀我
300出新刀
繼續玩POK

根本唔會有新角

正 無料抽中5戒
已有4,5戒 200自選揀邊隻好?

搭單問已有5,8戒, 應該換4定9好?

我作為新手應該揀8戒好 定係揀9戒變中手 或者 揀7戒令心理平衡D好?

你個人渣有閃閃有魔王仲諗乜鬼

2隻男人唔好提

新出個幾隻有無評價

刷到傻終於開得

RE

得十戒得天下

點解你會覺得開得？

個人感覺

4>8>9>7>>>>>>>>>>>>>>>>5
老老實實，隻5真係黑人問號

阿四可以兩下ma真係痴撚線

慘呀

4 8 9係邊幾隻

4姐個MA真係令人忘記左佢把專武世界級鳩

9仔同7妹要睇埋專武同MA點識先排，阿5就無得救架啦。

4雷屬大奶奶
8風屬小妹妹
9暗屬肌肉佬

4 雷法
8 中二病眼罩
9 獅子獸

唔該
係咪依家開左局連新手pool都唔應該抽

500石抽下冇死

Up錯圖自

依個先係

有8妹 可以開 抽晒500？

八戒用風拳代唔代替到？

如果可以，感覺4同7抵換d。始終雷少強力人物，光無素早高又打得嘅角

差好遠

差幾皮

我見人地風拳一下打9千傷

定位唔同 路西亞打手 八戒坦
路西亞招砂龍食左三倍攻 + 人型特效 + 剋屬

呢隻有咩用？

首先你要唔死
八妹連火屬都打唔死佢

解buff同 放buff

風隊火力根本唔會用八妹
八妹價值係神級生存能力。
我就算主隊唔用八妹，都會留一隻後備上 。

新手500未抽
九宮格送個張中埋獅子
武鬥係畢業唔洗抽？

你老母炒蟹

新手就算啦

大家都係新手點解我要喺非洲

中左都要用石買裝，新手抽聖石真係好咩？

刷左2日先有咁好嫁
Btw咁重有咩可以抽？定停手儲石？

你有咩POOL未抽，貼張圖睇睇?

新手pool個500抽左?

地上最強

屌 中撚左地上最強

上修勁左

未抽

當塔屍啦

500 10抽 既全部抽晒佢就岩 抽埋300 10抽武器

聖石主線無得刷裝？

十戒無
新手點上9章

抽完了
啲運氣用哂
中啲垃圾

由第1章開始打

圖呢

可以啊 當年兩隻八戒小號都係咁打

太廢無Cap到

笑左。
5戒用途係2職3職

中狗戒，勁唔勁？

求助 有無人可以答到我

邊張9宮格卷，新手咁快解到？

An ios 石係唔相通

左面第4個點解

左上角有幾個正方形Icon唔係咩？得解左第一層佢送左張野比我 跟住開到

之前巴打整果張圓形圖 8誡仲廢過陽劍既

果張只計火力嘛

8妹坦來

原來係咁

想問光劍豪評價係咪無咁高

8妹唔係不嬲都係神坦咩? 仲幾吸火力

想問邊度有得CHECK角色專武同入手方法?

依個咩黎

D box抵唔抵買

咩係狗戒???

武具用拳套?

用專武

唔抵

而加用緊龍拳同狗爪
最好係用眼罩+龍拳

問得唔係咁好
武具係唔係用拳套類?

新手九公格
左邊第4個我打聖石關就解左

OK THX

龜頭拳

要十號前解完先有陽劍？

之前多體到一日兩個眼罩
而家連刷聖石角碎都唔夠體

幾分鐘攪掂啦

8戒5凸左，轉唔到職嘅

職業証呢？

無左半減

買左職證未？
同埋八戒你升左本職先

我以為係武器

有咩常駐角值得85

刷左個神首抽
我放棄左個玩左1個月既ac

陽劍先係九公格
依個聖石卷係任務

係咪唔好再抽聖石pool 抽返新手

蘿沙

話說黑戒同白戒有咩分別？

係邊到禁出黎？

有個風剎那加8妹首抽淨左係到 有無刷緊首抽既巴打想要

左邊最下果個要點解?

任務 右邊第二

有償石會簡自選定買屬碎
得返960yen

買哂

原來我掉轉左
我打炎龍王果關佢就解左了
可能係打一關活動關or聖石關掛

唔夠錢

唔識解有冇翻譯

thx 解哂

可唔可以提點下點解

聖石角有得刷碎？

卡農JOB9

今日開始有, 限定10日

過左幾個月長駐

係邊到有得刷

打完1-10就解左, 我估係要帶卡農打場聖石關

碎就完左果一章就有得刷 十誡免問
八誡同四誡就聖石8EX

真係過多幾個月長駐？

發下夢好

而家有8，9戒，陽劍，水幻，之後目標係邊隻好

遲吓好似有360圍觀

4戒

閃閃，魔王，王子 你手上都玩哂 再嚟就風劍 天候 暗炮 水拳

呢個真係
成撚日轉來轉去都係死角位，咁耐都唔攪下佢

齊哂，但冇閃閃真係差好遠

唔係地圖360 係角色360

可以睇到屎忽

可唔可以加埋角色互動?

7戒光系第一輸出，蓄力打暗屬非MA都可以有成萬

台版好撚悶
D人走哂未？

換8定9戒好?

4/8

屌你水拳水幻都唔升

KESI2BDB
招fd子

新前十 :
1.拉哈爾[火屬魔王](魔界戰記 X 夕力夕乂 已絕版)
2.吉爾伽美什[雷屬英雄王](Fate : UBW X 夕力夕乂 已絕版)
2.諾克提斯[水屬路西斯國王子](FFXV X 夕力夕乂 已絕版)
4.奧迪馬[水屬幻影法師](聖石系列)
4.艾拉尼亞[暗屬帝國準將](FFXV X 夕力夕乂 已絕版)
6:阿哈特[風屬七鬥術士](聖石系列十誡眾 - 第八誡)
6.菲雅[雷屬幻香術士](聖石系列十誡眾 - 第四誡)
8:巴斯尼[暗屬機動騎士](聖石系列)
8:諾恩[暗屬爆力術士](聖石系列十誡眾 - 第九誡)
10:祖維[光屬雙刀術士](聖石系列十誡眾 - 第七誡)
10:剎那[風屬劍豪](常駐)

9仔連高達都過唔到

水雙瓜左

同級

聖石木弓仲有冇地位

想問邊度打佢既+職証

疾風弓 風隊打塔仲會用
職證九章解任

係唔係有bug?
+左都解唔到

想all in資源比佢

真果隻係我個倉度試泳裝

JOB CHANGE之後重開隻驚

ok thx

炎龍卷以後應該改名做火鎚卷

十連中火鎚 ON99

而加回爐會送一張自選 ON9

子遊用過9號未，呢隻d技能倍率好低wo

有冇得選十戒？

ok 以後叫火鎚卷

唔明

冇

冇就好d

揸撚爆水雙刀對波

死人都岩

(水雙九章俾ZERO 斷雙手再徙手打穿個肚死左)

真果隻喺我倉度啊

ZERO最好唔好再出場 如果唔係我會用基佬圍死佢

隻IT狗攻擊系數唔係全物攻 一之太刀效果用唔盡 蓄力又食唔哂三倍

如果解包無錯

你覺得0號仔會怕gay佬?

80MA前

80MA後

測試用武器

你講得啱 睇佢個樣就知收埋D基佬喺身邊 推哂D囡出嚟死

其實鍊金術同隔離FATE召喚有咩分別

fate可以連平行世界既人都召喚到 好似係

想問送聖石卷個任務介面點咁出黎？

佢任務附近有個放大鏡

係咪我未夠lv 放大鏡係邊到搵

你係聖石卷定狗公格

仲係9官格

想儲5000石買大box自選水幻 好似都幾抵 又有碎又有自選武卷

新手布錢可以買

應該餵虹碎比雷幻定8妹

兩隻都得

無所謂啦

5頹原來唔算頹

抽技巧pool, 中埋5同7, 都唔中4

算係咁啦 我係你拿拿聲買左佢地D裝先
新手打上去會好辛苦

邊到買

秘密商店
每隻人要買三件 , 每件250石
如果唔買你堆十誡會升到你嘔
唔買到時等下次出第十章先有得買我諗你棄驚都似

呢到？

買哂佢就 ok?

睇返你有邊隻戒 對返名先好買

點戒同白戒有咩分別？
開既技有無唔同？

一隻黑色一隻白色

白戒唔係特別野黎 只係個樣似咁解

陽劍水幻洗唔洗買

差少少中伏買左

又要借女主用

唔洗 唔係十誡唔洗買 因為有得打

唔該

仲係好煩惱繼續抽技術pool定係box1好

新入坑, 請問要唔要重抽?

水幻剎那都re
打下共鬥拎石再抽下

有十誡搏十誡是常職吧?

新post link

1001